Title: アドパートナーが提供するECサイトの会員に対するSMS配信はEZSMS利用
Date: 2014-01-22 14:44
Author: Iqbal Abdullah
Tags: ショートメッセージ, ECサイト, ezsms, sms, 携帯電話
Slug: adpartner-ezsms-usecase

電話登録している会員様の携帯電話にショートメッセージ配信は[株式会社Xoxzo](https://info.xoxzo.com/ja/ "株式会社Xoxzo")（本社：東京都台東区、代表取締役：イクバル・アバドゥラ）が運営する[SMS（ショートメッセージ）配信サービス「EZSMS」](https://www.ezsms.biz/ja/ "SMS配信サービス「EZSMS」")

以下は担当者からのコメントです。

*APIの利用で簡単に利用でき、他のサービスより低価格で利用できるところ*

【株式会社アドパートナーについて 】

[![AdPartner]({filename}/images/client-logos/adpartner.jpg "AdPartner")](http://www.add-partner.com/company.html)

住所： 〒581-0037　大阪府八尾市太田5-119　2F
代表： 代表取締役　佐野 元
設立： 平成18年10月2日
URL ： http://www.add-partner.com/company.html

【株式会社Xoxzoについて】

![Xoxzoロゴ]({filename}/images/xoxzo-logo-02.png)

XoxzoはSMS技術を中心に自社サービスを開発、運営をしています。「**継続改善**」をキーワードにしてお客様のニーズを満たすサービスを目指しています。</span>

住所： 〒110-0016  東京都台東区台東 1-9-4 松浦ビル 5F
代表： 代表取締役　イクバル・アバドゥラ
設立： 2007年2月
URL ： <https://info.xoxzo.com/>
